#_Built in_ URL Modul
URL modul mampu memisahkan halaman web menjadi bagian yang mudah terbaca.
Untuk menyertakan URL Modul maka diperlukan `require()`. dan penguraian alamat menggunakan `url.parse()` yang menjadikan sebuah URL menjadi beberapa bagian alamat dari properti sebelumnya. 
